我喺泳灘yo個女仔 我一開口佢即刻游走左

見呢排中文數白欖咁紅
我咪同佢講句「你有freestyle嗎」
之後佢游左出海

閱

This is so funny